我係垃圾

分手第一日 我以為會同之前個D一樣
過咗去就算 點知今日忍唔住喊咗

屌過未先? 未屌過就真係垃圾

恭喜樓主收撚皮

屌過

多謝

去 ifc 把啦
留喺地球冇好處

咁佢都比你屌埋啦，仲想點呀?

未去到ifc 咁嚴重
雖然我隻5仔 得番40%

樂觀嚟睇又係 唉